想學風火水電，邊到有圖睇？

想學下風火水電。
例如一座大廈風火水電獨立系統。有冇圖則睇下？

問下啲做 e&m consultant 或者造制櫃嘅爸打有無，幾年前嘅圖唔知係咪 update
最好順便睇埋BMS，會對成個場嘅運作了解得全面啲

唔好呀，你玩唔起架

知邊隻牛邊個櫃拎電就......